<未FC道歉> 有關轉貼"巧固球香港隊抗議台灣使用國旗"新聞 經網友FC 澄清並非港代表隊

巧固球國際賽！香港隊抗議台灣使用國旗...下秒遭撤換奧會五環旗

我想澄清我只係轉貼傳媒新聞
並無其他目的

我應該先FC新聞
在此向各位道歉

唔割樓豬

真相係點

瑞士巧固球國際賽！香港隊抗議台灣使用國旗...下秒遭撤換奧會五環旗

希望大家見諒

pish

有人誤會你係寫篇野嘅記者 ? 你究竟澄清乜鳩 ?

台灣傳媒不嬲垃圾

優才書院先係始作俑者呀

屌你樓主fc到咁 講D唔講D

我係轉貼台灣傳媒新聞
澄清參加唔係真正港隊
只係優才

Ok

支那人扮香港隊 ?

你越講越唔清楚

優才書院

優才（楊殷有娣）書院

可唔可以試下打返句完整句子

澄清參加唔係真正港隊
只係優才（楊殷有娣）書院

佢特登開嗰新po去為咗嗰舊po misleading咗人道歉

屌你樓主講野真係1999